Cube 既(G)IDLE算唔算狠狠摑咗YG一巴？

等睇(G)IDLE超越Blackpink

兩巴啦

耶穌話比人打左邊面，要比佢打埋右邊

yg條垃圾仔 我收佢嗲啦

人氣就嚴格嚟講BLACKPINK未flop都唔算
實力嚟講就唔一定要佢地打啦 話事話佢地到底開咗咪未 見親BP post都係BOT多

打左clc 一巴多d

應該係毆咗CLC一拳

呼呼呼

gilde係正，可惜全素妍好影響視覺效果

靈魂黎喎

2NE1無左CL都唔得啦

啲歌都係佢作, 奠定風格又係佢

中東女團 不了

我覺得佢好型棍喎

人地係唔靚 但有才華 冇得似jennie姐可以hea住有得代言chanel啦